林鄭月娥

還命

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

11.14 曙光行動 繼續三罷